[洗版]試吓唔好再講推

試吓講「香港人，歸隊，524527，全港開花，背水一戰」
Ctrl C+V唔使兩秒 我要見到612之前嘅氣勢
Ig fb 高登 連登 Twitter 全部都要見到呢句野

香港人，歸隊，524527，全港開花，背水一戰

十連咗
香港人，歸隊，524527，全港開花，背水一戰

去埋公海洗